本田原廠激改兩部梯R

[From MenClub Auto]

本田(Honda)英國在SMMT Test Day公開兩部概念車，一部Team Dynamics Motorsport道路合法版本，2.0公升Turbo引擎經remap，配上新intercooler、排氣系統，馬力提升94hp至400hp，扭力500Nm，還升級Eibach Pro performance springs、可調校anti-roll bars及後camber arms、19吋合金輪圈配Dunlop跑胎。
另一部則是Honda Civic Type R OveRland，由Ralph Hosier Engineering製作，車身升高4吋，配255/55 BF Goodrich輪胎。不過兩部車也暫時沒計劃量產，但Team Dynamics及Ralph Hosier Engineering都說有興趣的車迷可以找他們商量商量。

人地改完俾原廠公開同原廠改都唔識分?
Menclub auto 真係...

MCA果兩個撚樣係咁上下
今日有篇嘢又打錯字
之前有個訪問喺幕後問埋啲on9嘢

#Gran Turismo Organization
#痛到思痛